狂賀，林鄭既全「民」檢測保平安祈福計劃，受惠既只係藍絲

試問黃絲又點會再信林鄭既虛假套路，只有藍絲先會將自己既個人所有資料主動奉獻俾林鄭

共產黨：屌，呢批資料早就有啦

如果兩個無血緣關係的人，傾好咗對調DNA samples，再呈上去，咁個Database就會亂到仆街

藍屍：信政府！唔驚！

一定要擴大個情況，如果真係你咁講咁黃藍分明，唔係好事。

將靚器官dna 塞俾藍屍呈上去會點

呢招係咪孫子兵法既 -草船借箭？

但我無藍屍朋友

如果佢強制要 我拎隻兔仔既口水俾佢算

不才淨係識: 不戰而屈人之兵。

想睇有幾多人會走去驗

MIXED埋都得呀。"SOR鳩RY"屋企養好多寵物。

我用木瓜

害死權貴

其實有諗過，
了地下廢老篤炎會點

痰

換左藍屍d器官一係死一係變腦殘

香港有幾多藍絲咪有幾多人驗

pin this

想問放一堆DNA溝水加尿加漂白水會發生咩事

爆炸

漂白水三碗，通渠水就兩茶匙